過年會收人利是既即係自認中國人

開工利是都算

連登仔不嬲都雙重標準，有乜問題？

一定係中國人先收利是？其實華人社會都有依個習俗啦好似星加坡咁

日本人過年都會收，你係日本人？

唔會同錢作對

喂呀 連登好多小學雞靠乞利是搵食㗎

食飯用刀叉係咪就係鬼佬？

呢個只係習俗問題，我個鬼佬細都會派，我啲外國同事都會收我派嘅開工利是。

自認中國人唔一定要認同共朝的。
另，共產係俄羅斯野黎的

日本人都收利事

過聖誕節就係基督徒

唔通講中文又當中國人咩, on99

你自己慢慢做大陸西 完post喇